人民日報社評 : 操你媽的，香港區議會選舉證明咱們布爾什維克才是社會正義的一方，香港政府有責任對萬什維克趕盡殺絕

支持萬什維克的就是漢姦走狗賣國賊